（發大財）香港反送中示威 韓國瑜：「我不知道，我不曉得」

面對媒體詢問香港「反送中條款遊行」看法，韓國瑜竟連回稱「我不知道，我不曉得」，針對未來韓粉團體將以「一週一造勢」模式舉辦韓國瑜造勢大會，韓國瑜表示「都是被邀請參加，時間允許都會過去，但不會影響上班時間」。部分網友質疑說「花蓮造勢湧15萬人說法是膨風」，韓國瑜表示「我不知道，但人真的滿多的」。

台灣D政棍仲柒過香港D高官 唔知都UP得出

大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財

樓上做多左

呢條咁嘅死禿頭佬

( Show Blocked User - 花生膠

支那瑜
呢個地方官點敢妄議中央

韓乜乜呢條友幾鬼

狗屎瑜

上面條友一開波就少咗個發字，你有無低質d

撐佢個d出句聲

呢條廢柴快啲死吧啦

希望台灣人唔好一錯再錯

佢同西環咁親，黎香港都要去中聯辦，你想佢講乜吖？

想睇返兩個鬼佬嘈果張gif